hi 好友 (001)

屌你無撚用架 彈得一日

搞咁多野 係就咪撚救啦